[絲打入]幫女朋友問有關內衣的問題

話說我女朋友用開個隻內衣牌子唔啱size想轉牌子，因為成日帶到膊頭痛同壓胸，想問下有無牌子介紹？想要有承托同入面無pad

咁大你用手幫佢托喇

係咪買錯size
錯cup

台灣牌子mode marie
香港有分店
利申: 自己用緊 爬左頗多係正評先買~
但上次去台灣個櫃姐話台灣啲款同size會齊啲

佢都用台灣牌，叫qmomo,佢話試過marie話pad厚左dd

佢已經買買到最大個size

Bodibra

podibra好似係用黎打飛機…

咩話

Satami
功能性幾好

mm C cup以上 唔厚㗎喎 有好多薄款

我都係聽女朋友講，有錯請指證
我女朋友話bodibra個碼細過市面其他牌子小小，所以會著大過原本的bra，但其實舊肉無大到

Satami d鋼圈成日好硬好刮 唔襟著

我女朋友話試過用mm，唔厚個d條鋼線成日好似插個心口，又或者個款唔靚

多謝絲打高質討論，無話肥仔波洗咩帶bra個d

咁有咩問題？呢個牌子係跟佢自己既scale

樓上
就算舊肉無大 帶得耐都會個形靚啲

非打手 打手死全家

我著左兩年

夫妻同心
絲打bodibra洗完易唔易變形？質地好唔好？知唔知body bra出到咩cup？如果台灣f轉做bodibra大概咩cup？

其實任何bra買左四至六個月就要轉 唔好諗住有d bra金剛罩咁可以著幾年
我自己係幾個月就轉 所以答唔到你易唔易變形
質地ok既 我有次試過買左返去條鐵線穿左出黎 佢都免費幫我維修
唔知出到咩cup 係間鋪見到有d大肥婆咁大果d唔知係咩cup
F應該係轉J cup

不過呢間野幾hard sell

Regina Miracle真係好好好好著又抵啲款都正常簡單
啲人問幾多次都係推介呢個 舒服得黎真係戴返岩個胸型 唔會走舊肉出黎

呢個牌子我都想試 幾多個扣架？

值得一試

街邊個d好難搵到我女朋友個size，因為佢著75但心口好多肉下，用緊個隻用到全部唔岩size先轉

幾多錢個，我去左mm睇覺得啲款麻麻地但四百幾一個，覺得有啲貴，但其他店70圍c以上好難買

唔好玩啦樓主 mm f以上嘅bra墊都好薄
邊度f啊睇過

佢意思係相對厚，因為佢著開第隻牌子，佢意思係同佢用緊個隻比叫厚

同求 平平地買個玩下都抵

又或者佢試mm個陣個款唔同？你講簿個隻係邊個款？有無圖？

前兩個禮拜先訂完一個薄到怕飛釘嘅
你叫佢睇吓有無新款啱 其實75f唔難買啊
satami都有呢個size出

你有無試過qmomo？知唔知兩隻牌子d size差得遠唔遠？絲打你係上網訂？

我無試過 不過以我所知呢個牌子偏細㗎
上面兩間都好多門市 你可以帶佢睇下 慢慢試

屌你咩cup又唔講點幫
大胸有大胸既推介，但都要知有幾大先得架

多謝絲打推介

E以上係大的分界線？E或以上有咩推介？定E以上仲有分？

中出佢,黎緊十個月唔洗M痛

眼訓入錯post？

c以上一條線，e以上又另一條線

咁E以上有咩推介

咦我用mm前都有著過佢
但後尾我覺得我個size得好少款

絲打你都係著qmomo f以上？有興趣呀問下都好

mm著落舒服過qmomo？

絲打介唔介意講咩size

同樣推介
舒服而且好岩size 雖然唔太靚

去到D cup就三個扣，著得幾舒服，幾透氣
不過著冇push up個d款，就冇咁集中
但係真係好貴

又話抵

佢有講呀 不過講左喺佢個名到

笑咗

大概300幾啦
唔算特別貴
等特價買囉
我掉落洗衣機洗著咗半年都仲好舒服
性價比係唔錯

free the 𨋢蒲

請問間ig shop咩名

Bodibra係咪全部都係全罩式
聽講多數要著番件馬甲先有效果
如果H cup以上係咪要成6百幾蚊一個

我唔知係咪全部全罩式呀 不過佢主打包哂d肉 應該多數都係啦

我買過一件馬甲但完全冇心機著

我買個款$7xx呀 不過佢好衰 我覺得佢係專登標高個價然後sell你比大舊錢做會員買平d
有d取巧

Qmomo size偏細，減返2個cup就啱

台灣同日本size一樣
如果買歐美牌有冇咩好介紹

巴打女朋友有冇試過歐美牌子

推

tg俾你？費事好似幫佢宣傳咁

著過bodibra, wacoal, satami
bodibra好撚貴，不過真係推返副乳走
satami鋼圈帶得唔舒服
最後都係著返wacoal
新出有透氣款幾好

其他未試過，著開75D

thanks

我覺得wacoal貴同埋好難搵岩size.
我係屬於背厚個啲 覺得wacoal個size就到背就吾到個cup

我仲有著過braologie,但我覺得佢好似要壓扁我個胸咁，而且要我買一年份量

me too，而且70圍wacoal好少大cup款揀

我上次去台灣買既時候 個店員話如果有大細胸問題 可以將大個邊個pad拎走 其實我覺得都吾會厚

樓豬 都話係度身訂造 會唔啱改到啱架 我阿媽果個都係咁畀佢改

絲打收唔到你tg,不如係到講？